中伏，買左注脂牛，求驗証

急凍攞出黎，望落肉同脂肪呈千層形狀
解凍後血水呈鮮紅色，有脂肪粒剝落
血肉模糊，冇彈性
一落煎pan，起白泡

黑心食品，即刻扔左
廢事冤枉商家，唔開名

睇脂肪紋，似注脂

呢隻實係

樓豬放心

咪撚放入口掉左佢算

呢D係咪間中係商場擺出黎嗰D濕鳩鋪

手工野嚟 唔好浪費食物

標榜日本一口牛+賣百幾蚊一大包個啲一定係

咪話放落口，煎到起曬泡都唔撚開胃，食到生cancer

呢隻唔知 係日本食過注脂牛 想嘔

注脂係日本合法嘅
攪碎至食

其實呢啲一口牛十之其九都係注脂牛
但注脂牛又唔代表啲咩，係合法嘅方法嚟，接受唔到就真係唔好買
原則上其實同漢堡扒嘅概念差唔多，都係用啲方法令啲下欄肉放入口

基本上所有和牛粒都注脂

去百佳買d加拿大牛粒算鳩數

商場散貨檔經常有得賣，買和牛一定要去高檔超市或一田，崇光